同男朋友分左手一年但仲未放得低

有無人可以點醒我
仲係好沈醉於拍拖時兩個人快樂嘅時光
由中四拍到中六 考dse前一晚講分手
分手原因到今日都唔知 仲要分手個朝大家仲好地地
一切都好突然
分左手之後都好少撞返佢 好怕佢已經有鐘意嘅人 一諗到哩到就
好唔開心 好抑鬱
我仲係好想同返佢一齊

好 我同返你一齊 sorry整到你唔開心

考dse前一晚講分手
貢仆街

Same here
已經好努力去忘記 而家冇迫自己去忘記
同回憶和平共處 每次我想放棄嘅時候 都記得自己點解會堅持落去 如果你忘記到嘅就忘記啦 忘記唔到嘅都唔需要迫自己 冇人知結果會係點 到呢一刻我都相信自己會等到 可能身邊嘅人都會勸你放棄 最緊要知道自己想點 知道自己想要啲乜嘢 共勉之。

我個陣分左手幾日同佢講我知我想要咩 我想要嘅係佢返黎我身邊 但佢都係好絕情咁講左句「唔係你無左我唔得我就一定要返黎」哩句野影響我好深 到而家都唔敢all in鐘意人 甚至會開始想挽人感情

本來都有啲同情你 直至見到個挽字

想啫 都無實行

玩...

我分左6年都未慣

以為係自己開嘅post
等到dse完咗先處理會好啲
同一時間面對兩個難題點都難過一個一個咁處理
到時再諗Cool唔cool煲都未遲
利申 同你差唔多嘅經歷